格勒古,把,格啦加Glo

貢嘰

亞拉瓜 巴啦巴

Tagalog？